楊x雄 咩背景 ?比人捉左老豆老母?

擔心佢